曾經有一個po 叫人唔好開烈士全名, 呢幾日又有個po 叫人唔好開被斬女士全名

求求大家唔好開烈士全名

[突發] 烈士家屬冇反對過開烈士名

將軍澳被斬女仔屋企人有嘢講

入面講野一模一樣
無任何實質證據話自己係家屬朋友乜乜乜
叫人唔好講佢個名
根本fact check 唔到係唔係真係屋企人講

真定假我唔知
但係背後用意都幾類似

推

Push

被砍傷女仔個朋友接受立場訪問有講，不過係砍傷當晚，而家唔知

搵唔到相關新聞

立場當晚直播，佢朋友鹽水哥

大家好 我係烈士家屬嘅朋友
因為我無連登acc，所以借朋友嘅一用。
以下係我作為家屬朋友嘅立場，希望大家唔好再公開烈士全名。雖然知道通晒天，但可以的話，請唔好再擴散

一來比死者家屬空間度過呢個咁困難嘅時刻，過多嘅關注同壓力會造成二次心理傷害。
二來d狗而家都要搞程序，萬一畀有心人放流料抹黑烈士點算？

如果大家係為烈士同家屬好，知嘅人就默默在心中紀念，唔好再廣傳全名畀人起佢底

對大家嚟講，佢係烈士；對記者嚟講，佢係新聞；但對家屬嚟講，佢係家人
6537
128

---------------------------------------

借朋友acc，我係個女仔嘅好朋友。

佢屋企人話唔想透露佢嘅資料
(立場已經改返做黃姓女子)

請大家唔好再瘋傳同討論佢個名同背景。

同埋澄清返佢唔係日本人。

佢現時無生命危險，但未清醒，等佢清醒返再決定要唔要公開討論。但現階段請尊重佢屋企人嘅意向，請大家俾返啲空間佢哋。

麻煩幫幫手推。

呢段直播有冇呢?
我睇左少少 太長 搵唔到
邊位係鹽水哥?

又幾似喎

佢同立場哥哥一齊跑去現場架，佢講呢講野鄺神喺度

咁我唔知你講邊段啦
亦都google 唔到
如果你係有睇過
搵番段片應該唔難?
同埋阿鹽水哥究竟係講左咩呢?

有冇真既朋友屋企人可以叫傳媒出段聲名呀?

我果晚睇直播架，你自己搵下，唔好咁懶

唔好意思搵唔到 盡左力

有冇真家屬朋友澄清?

WTF

Pish

真 有大學朋友識佢
依家出左事 唔希望開佢名同引起無謂討論好正常
開名成件事大家都無好處
所以咁多人講係有理由

同烈士case好唔同，依家仲吊緊命，唔需要開名留名清史掛

兩個post 都係2千幾like
行文用字連標點符號都極似
所以我唔明開佢名引起既討論有咩問題?

同埋佢地有幫手叫傳媒都改返 唔出全名

開名有問題，正常人見到佢名以為係日本人，甚至好多content farm拎左黎造新聞

事實佢唔係日本人， 所以唔洗開名。

開名大眾又幫到啲咩手呢

經過梁烈士單野
隨非有實質證據
否則我唔會相信

Ok 上面講得好清楚，唔信就算，再解釋都無意思。